平價LCD TV samsung tu8000

想請問這個效果可以接受嗎

本人就覺得那些黑影不多尚可接受

va panel 搵咩黑影吖 不如睇下有無殘影

唔明。 va 係窄角 都會出現dark patch.

同樓主個名一樣